到底翠華有咩好食

冇咩特別 唔係好好食 仲要咁貴
點解會吸引到d人專登黎香港食翠華🤔

因為旅遊書介紹
你睇台灣pixnet十個嚟香港九個半都食，仲係專登去果隻

事實上係無野特别好食

茶餐廳野可以點特別好食丫

你話我味覺差又好，我覺得翠華真係算好好食

好耐未食過正既銀芽肉絲炒麵，有次係翠華叫左，真係超正!

同埋翠華真係唔算好貴，同埋d野食基本無伏，有次食個好似100樓下既魚扒餐，浸味同銀鱈魚一樣! 超好食，同埋又湯又奶油豬又一大pat菜

唔係話冇好食過佢又平過佢既餐廳，
之不過伏既餐廳更多

你係遊客都唔想冒險啦
一間差既茶記係可以差到破壞你成日心情

平時返工lunch都會食
起碼環境好先 無個啲大汗地盤佬 多數OL西裝友
另外味道好過好多茶餐廳先
奶茶幾啱我飲

又歧視大汗地盤佬？大汗得撚罪你？死港女！

翠華根本無任何野食
而且唔係做香港人生意
就算有野食都唔會再去

係呀屌你 要搭枱真係仆街 伏過一獲 啲口水噴撚到埋黎
放工搭地鐵上遇著個大汗逼係你隔離都屌啦下話
我都係想舒舒服服食餐lunch姐
點呀 臭汗味撈口水送飯？你食飽佢

旅遊書介紹親既野都貴架啦

咁係好少少ga 😋
不過窮閪食唔起😞

海南雞
不過個飯唔得

垃圾就垃圾啦你，係度狡辯
咁撚唔鍾意搭枱，帶飯返公司食囉垃撚圾

早餐唔錯 其它不了

其實翠華d野食質素真係唔錯架喎
豬軟骨菜肉水餃米線
凍奶茶

野係ok既
但係咁多大陸人，不了

屌你教書都教到你唔撚識睇字 駁又駁唔到玩人身攻擊
講緊啲搭枱搭到啲仆街地盤佬係到口沫橫飛
食翠華都會搭枱 但我個邊翠華啲人唔會好似地盤佬咁離譜先 大家斯斯文文
on撚柒鳩 你轉去做建造業議會打手啦咁撚鍾意地盤佬
宜家我肯比錢 有得揀 點解唔揀間環境好啲黎食 痴線

係油尖旺個D分店先多大陸人
大埔分店唔會點見到

茶記食物, 但同返一般茶記比, 翠華水準算好好啦, 雖然又貴返截, 但一般地踎茶記真係畀狗糧你食

4x蚊, 咩A餐涼瓜排骨飯, 個樣已經衰，D茨又成pat咁，望到都唔開胃

成日A-H 餐都搵唔到想食既

兩登都有人話翠華水準係連一般茶記都不如, 我好奇佢地食開邊d茶記, 定根本無味覺

雞批

你本意已經係歧視啦
仲駁

係歧視呀咪一早講左我不嬲唔鍾意同班垃圾地盤佬搭枱
駁要問過你？地盤狗